（有圖）藍屍：兒子又從警署拿了一盒CSI口罩回來 這就是當警察的好處！

狗係一定要哄住，越低級越要哄，估計散仔一家收到嘅口罩仲多過張建宗

推

紅丹
睇個名唔洗睇佢D 殘體字都知係支那蝗婦

口罩存貨緊張原因

正式錄用嘅狗好多係支那賤種

係公職人員行為失當？？ 定係盜竊？？？

林鄭：口罩唔夠唔會派俾市民，只會派俾警察家人

ICAC 見

支那閪

pish

do you have link to original post?

無, tg見到

睇清楚先,曲架

入去睇過劉丹紅個fb d post，佢係偽藍屍

點解支那人改名總係有呢浸柒味

是但啦，你都唔會信政權走狗會無大量口罩配給啦

有冇link？

無

佢好岀名？我搵唔到呢個人

我白衫老豆都拎左幾箱返黎準備叫d女同學上黎我到拎

白狗一定拎得少過藍狗

佢話日日係office數口罩好無聊

問得你攞口罩既女你敢唔敢屌?

wtsapp send比廢老

係咪蠢撚到咁呀，自己入去睇下佢之前啲post啦，明明係隊友帶緊風向，成班撚屌一睇就扯旗噴精式share，半年啦大佬一開Tg又係俾張野洗頻

你拎去派黃街坊

所以而家咪幫埋佢帶風向

Matt d fd

其實csi口罩咪普通口罩，有咩咁好用

都話左黑警拿左好多

fake

721831

唔重要啦，對付黑警乜招都無所謂，何況狗宿無可能無口罩配給

笑死 蠢閪老母

無分別，上至殺人放火姦淫擄掠，下至偷呃拐騙嫖賭飲吹，只要係黑警，根本打橫行

Push

狗屋一定大撚把口罩

ICAC食得架？

ICAC

martha 自己人

嘿 你老母

屌你殘體字 on9

佢屬於狗處㗎 你啱啱出完監？

當你係乞兒咋，你以為免費咩，打份工連口罩都買唔起，乞完返黎以為好L威周圍講，正一大種乞兒！

攞就攞啦屌佢老味啲殘體睇得好辛苦，所以幾時都話做狗有手有腳就收 門檻低到支那既乞衣都做得，入去就係做賊 又食又拎 行出狗屋就喊苦喊忽。

push

冇口罩果d藍絲會點諗

有冇人識有手足or手足屋企人搞開蔬菜批發？？？？

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

死支那賤畜

最大嗰個叫林鄭

雪梅姐

阿寶：⋯⋯⋯

拉 自己人黎

我fb見到好多人留言話係曲
保持車距

拉

屌水炮車

俾三萬隻狗搶曬

on9，而家係你班傻仔踢爆佢fb擺得岀嚟就預咗俾人公開啦成班係咪弱智㗎屌

Fake 味濃

白痴仔呀

特權階級...

matt哥的friend
靜靜雞各位...

咪係囉理得佢係咪手足，當正佢藍屍咁屌就得，何況狗屋企人有口罩配給洗乜fc

Studied UCLA

做政府有邊個唔會攞幾盒番屋企
呢個咁既政府仲會同佢慳

清穿越番嚟？

ICAC幾多年嘅部門嚟

嘿嘿

S

嘩dllm醫護都唔夠 點解會係黑警？
重有10億ot dllm

D

完美曲線助攻

醫院嗰個攞幾個就俾狗拉偷嘢

佢理撚得你啊，咪又係講聲會跟進hea鳩你

屌佢老母我地部門返工要配給口罩，一人得一個仲要簽收，班狗可以成盒拎返去？

這是正式錄用的嗎？

恍如隔世

係咪周玉如啲frd

到你真係投訴都告唔入
証明唔到真係隻狗比

黑警死全家
你地班仆街世代都要比所有人唾棄

真心 我老豆做啲狗既大粒 都話無乜得拎

利申 已割 純粹大家族wtsapp 見到

backup
遲啲清算用

咁你而家咪好撚醒

721 831 101 1111

嘩正呀喂

死黑警！

藍屍真係好撚蠢
仲放上網

盜？

親 別戴 有毒

屌

仲唔報

五毛睇超英趕美新聞都唔會信到十足十
連登仔

嘿你老母

做警察定賊

屌，隻狗乸係支那人

似係曲線post, same as Matt 哥，大家唔好跟車太貼

屌真係要燒9政府個倉
拎走哂佢都好

係香港，做狗真係大哂嫁

證明狗係有口罩用
所以狗屋有口罩
都好合理

真係做狗好過做人

汪汪汪汪汪汪汪汪！

一盒口罩就氹到班低級曱甴tup tup 掂

執咗好耐

最醒係你

真係唔該晒你

手足扮藍帶風向，所以我哋要靜靜地唔好幫佢帶風向條友都唔知咩理論嚟痴線呢個po仲咁多傻仔拉

我都懷疑政府收埋D口罩唔比市民用。

屌唔落... 心地咁差... 會不舉

咪係 雙重標準

黑警死全家

快啲報啦，點解可以私自帶口罩回家嘅？

想問吓乜撚嘢叫哄？

唔識字？

氹啊大陸仔 tum/氹/𠱁

弱智

慘得過你唔識字

究竟OBJ係咩表情

大你老母陸呀支那仔一係就中國一係就支那

真係哄字都唔識

好慘有盒口罩就已經覺得份工好處多....好可憐既低下階層

佢講緊笑啊，ICAC wo

P牌仔係咁
應該係10後

睇錯劉丹紅

雖然佢弱智但都唔割

信國家唔戴

這不是當警察的好處，是當警察的特權！

人貴自知
寄生蟲入咗宿主當自己係上等人

屌你老母死黑警 全家中肺炎落地獄啦

睇得出，支那人真係樣衰啲，香港人會係靚仔啲

又紅丹又雪梅姐

好多本地狗溝唔到女要上支那搵

呢個時勢玩曲線搏屌咩

弱智老母生個弱智仔就係呢種啦

報ICAC

軍警政權，所有資源比左班狗先，唔出奇

以前做過保安,
好多5,60歲既呀叔返上去搵老婆

賤種警甴最後一定死全家

[member] 靜靜雞, 班黑警好蠢㗎， 我走入 狗屋 自稱藍絲佢就送兩盒口罩畀我 member]

千祈唔好畀啲cd rom藍絲睇到

推到佢仆街先
啱喇，你個仔有口罩，醫護唔夠，過兩日你全家肺炎無人醫就好喇

831

見到啲OBJ笑左

暴徒戴咩口罩
信政府啊點會有病?

新移民咁多

應該比多啲其他藍屍知

嗱！香港警察呀！黑警死全家！

祝全家死絕

貪污就最叻 貪權貪錢貪口罩

lm

咁你打算點 係咪報警叫班狗拉自己人
佢就係同你鬥無恥

ICAC? 雖然而家好似都一擔擔

推爆佢dnlm

Up

醫護罷工原因之一就真

醫護冇口罩就要去送死
黑警就一盒盒攞返屋企

手足有份24小時趕工整口罩俾佢地用，諗起就嬲

錯就要認

氹！

睇錯咗做紅毛丹

收買狗隻=口罩
狗罩

嘿

x2

成班傻閪炒哂車